中環好大機會開打 請關注

中環主題係時代革命 戰意好強
各手足自己衡量風險

但請大家記得兩件事

1.金鐘狗總巴打 請唔好同中環手足割席
有需要退守或其他狀況請支援
2. be water my friends
無野一次就成功，唔好以死相搏，留有用之軀

冷氣部請加推關注廣傳 盡力保護前線

出緊，有冇站出唔到

暫時未有

謝謝你，頂多陣